可唔可以咪再出達哥Post洗版

屌洗左兩三日講達哥,屌達又好支持又好
開4、5個已經好夠討論空間
係個討論到無人理就開Post洗版話屈毛紅連兵
屌你娛樂體育時事台全部達哥、達哥、達哥
大佬咪再妄想被迫害洗版
達哥關台避世支持定反佢都唔想知
去返討論69好過啦重想拉其他人落水洗幾日版
係咪五毛開工呀屌你老母

6月9號不見不散

岩！ 係時候屌下其他冇表態既名人過左69就冇得屌